黃金餐廳圈 黃金零售圈 下一步就係喺功能組別嗰度攞走飲食界 零售界

區議會嗰度有批出工程嘅能力
順便成立埋黃金建築工程企業
喺區議會上奪走政府資源 聘請有案底嘅義士
我哋相比起佢哋來講係小白象
同埋起出嚟啲嘢真係幫到當地居民
攞埋有埋工程界功能界別議席

【區會報捷】街頭抗戰先係主軸

圍標圍得佢咁開心，支持

最緊要係我哋用佢哋一半嘅錢來做 我哋都可以攞到好多
因為我哋冇佢哋個集團咁複雜 而且我哋做完嘅質量同對社區嘅貢獻一定比佢哋高

小咩白象啊
呢啲叫做實事

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble